就算下年先三讀都要聽日出，咪俾班泛民友好維穩成功

各位咪聽啲垃圾泛民及其友好放風講咩聽日唔會三讀就縮、就覺意義不大，就算佢一年之後先三讀，都係聽日就要出。
面對呢個咁嘅賣港政府同失效議會，仲等咩？趁而家仲有社會能量就要癱瘓佢啦。唔好弱智到好似過去幾十年咁，等到最後一秒意志消磨晒先黎呼天搶地，唔好再on99啦，呢啲咪泛民及其支持者嘅永續社運模式囉。
補多句，唔好理泛民啲示弱絕食，過咗幾十年都唔化。
最大鑊係佢地明顯仲認為衝就係鬼，佢哋喺度一定會諗辦法維穩，孤立前線，千萬要提防。
呢個唔係純粹方法唔同嘅問題，而係何式凝呢班人絕對會直接排斥孤立前線嘅人，佢地係會破壞㗎。